[童年陰影] 史上最恐怖既電視角色係咪鮑國平？

一講起佢係人都會記得佢女女女三元果場戲，簡直係童年陰影
記得佢一野扯三元落車，跟住打暈左佢，帶到去廢屋，三元反抗同佢隻抽，點知俾佢打到飛起（記得好暴力） 跟住推佢落床，除淨個bra，開始替天行道...

其實我係黎求果段片

終於搵到果集 一陣up上黎

其實第三集佢同黃德斌裏應外合都好撚正 不過始終第二集最經典

mytv有得睇啦，第18集

yes

原來係除晒

唐立言

陳偉強

呢個真，依家見到滕麗明都諗番起果幕

丁蟹
好好笑 但後期見到佢出場就

仲有大b哥哥

奀仔痴d

陳偉強好慘喔 不過鮑國平仲慘，最尾都係頂唔順另一個人格為害人間跳樓死左

大b哥哥其實好廢，擺明係見之前鮑國平咁成功先整呢個角色出黎 無論演員演技劇情都廢過鮑國平

翁文誠呢？！

X2

"你究竟係翁文成定鮑國平?"

細個睇呢集個陣，覺得三元好慘，成晚瞓唔著

天子尋龍？聊齋？

一樣咁恐怖

鮑國平係咪係劇入面戴過個紅色面具個條友?
細個睇個陣好撚不安，覺得好恐怖

鮑國平女女女三元集數：

姦多2次就會自動波

yes，好撚恐怖

佢做得變態做得入形入格

呢d咁多年諗返都會心寒真係經典喇

估唔到一鏡射精己經係TVB廿年前既傳統

我覺得除晒衫已經算係咁 仲有奶佢塊面 同埋個氣氛好恐怖

仆街咁多張圖都係強姦犯

我因為呢套戲
至今好怕面具
試過有次玩密室逃脫
一入到間房成間都係面具嚇到係咁喊即刻要唔玩

剝三元個bra

lm

最小都要好似馬賽比人姦果D鏡頭啦`

當年真係睇到好唔開心，好得人驚，駱達華真心勁。

反而覺得大B哥哥好好笑，蔡康年個樣本身就係好笑。

有無人睇過90年頭嘅 萬梓良套巨人
我應該96 97 12點重播過
入面頭幾集李思棋做顛婆拎住個電鋸追殺萬梓良
從此即使10年到20年佢做善姨定大契我都覺得佢係痴線

鄭子誠做呢啲賤人真係數一數二

絲打？

你個名

定係蛋劍個蜥蜴人？我記得係kc做

好恐怖
每次影梁琤，之後鄭子誠出現

唔係黃德賓咩？

連續不停姦

巴

個時仲讀緊幼稚園
嚇到瀨屎
好記得佢個面具 同有一幕係條樓梯到
自此就好驚後樓梯

我得記個面具樣係好掙擰
有無人有圖？
BTW 上面條Google Drive Link睇唔到

一定係，同期仲有金田一，都係睇完會有陰影

我記得有一個tvn電視劇大結局係講有個坐輪椅嘅女人
好似殺左佢老公 點唔知點
後來發現原來佢係變性人 原本係男人 但無人知
跟住話咩要一齊去睇小黃花
好恐怖
有無人睇過

tvb

雪女...

似曼聯以前個obertan

黎耀祥

記得細個有次夜晚無喇喇醒左起身痾夜尿
之後咁岩老豆果晚唔知做咩仲未訓 係到睇電視
我痾完尿又唔知做咩個人醒哂
就陪老豆係到睇電視 果套好似叫凶貓
睇左咩就唔記得
淨係記得睇完果排都仲好撚驚

異靈靈異 有集羅家良

唔想再講 廿幾年我仲驚緊

多人睇？

好想知 有冇人講下

陸國榮勁好多
我好細個睇而家都重記得佢個名

鼎爺

好撚記得佢個面具
細個嚇到仆街
除左堂本剛套金田一之外 最陰影就係呢個角色

誓不低頭曾江？

細個唔敢睇恐怖片 講起撈家醒起佢套衛斯理，講外星人果集條屍無啦啦喺棺材彈起，痴撚線

第四張相有少少似神駒

圖文劇情重溫：

呢套兩年前夜晚重播好撚好睇 但斬人嗰part cut曬

以前係咪有集衛斯理講搭lift 我驚咗好多年

鮑國平寫得好癲

寫到續集係佢坐緊監都仲可以去指令黃德斌去殺人

個look有d似木村套沉睡的森林

羅嘉良有拍過異靈靈異咩 講黎聽下

唔覺恐怖 驚訝得唔得

果陣追緊唐立言 有日睇預告 見佢dum呂珊落地下 開頭以為我眼花 夜晚睇返果幕真心覺得佢好撚痴線 之後重勁串雙手打開wfc 果個樣真係好撚難忘

人在邊緣既細鳳癲得好正

就係個PART最驚,細個睇嚇死我,斬到好驚
而家有晒PG,M個D,跟本無可能係電視再出呢D驚恐鏡頭

就係因為佢， 搞到我細個覺得戴漁夫帽既都係變態色魔

依家大左都仲係咁覺得

如果你唔係係海邊釣緊魚,幾時戴漁夫帽都係有D奇怪

法證先鋒個小丑都好得人驚
睇完之後驚左小丑

等睇gif

翁文成

蔡子健

畫家呀Sam

當年鮑國平姦三元呢幕真係深刻

細個睇真係以為有翁文成，直到有集佢對住塊鏡講嘢先知係人格分裂，果下好震撼 都係睇呢套劇先知咩叫人格分裂

終於有人講
記得係講小丑拍膊頭
細個睇完之後之後唔敢打側訓 驚俾小丑拍膊頭

甘量宏
莊文希
都好恐怖

所以死左佢一了百了

D打手落完廣告好快會係電視睇到

唐立言又係痴撚線 完全帶起成套野

以前tvb係高質d
而家又變cc又垃圾

衛斯理
有集講巫古
D蟲好撚核突
深刻記憶

係斯咪有郭晉安做果套

真係童年陰影

yes謎情家族，果期仲有林保怡同溫兆倫套奪命真夫，溫兆倫又係好癲

黃德斌係鮑國平既繼承人，都有戴呢個面具 兩個仲裏應外合殺左三元個仔，好撚心寒

方剛生得高 有少少爛面
特別係隻眼 大到凸出黎咁
加埋佢歇斯底里式嘅演技
做癲佬真係冇得頂

最精彩係佢發酒癲想殺晒智叔一家
真係睇到嚇鳩死

好恐怖咩？

而家大左只會想姦埋一份

記得係話呃左個苗族女人 去娶第個 之後中蠱死

泥膠公仔係邊套？

連登仔

真係好撚喪 姦完人重殺人個仔 殺仔有冇得重溫？

替天行道殺臭西，似晒連登仔

睇標題唔知呢個人叫鮑國平，但想講細個好撚驚面具色魔
點知入到黎真係佢

細個成日被金田一同X-file嚇親, 段bgm一起就已經驚, 所以有排個啲刑事偵緝檔案成日「參考」金田一啲案情, 都會覺得驚。同埋聊齋有時都得人驚。

屌人妻好正
懲罰佢地呢啲不守婦道既淫婦
大大力屌佢地
狗仔式打屁股 逼佢地打比老公再大大力屌
張開腿夾住屌
睇住佢地由不情願變到被屌得離不開大肉棒變性奴
真係好正
啲人妻真係特別正

你地係雞係公廁，我要替天行道

好似係擺佢喺喼到焗死左 冇殺人過程，第三集主要講黃德斌，鮑國平戲份冇咁多但好重要 最記得三元探佢監，佢話又諗起果晚點姦佢，啲皮膚幾咁白滑

當鄭子誠死架？

近10年係得鷲哥有得fight
佢地兩個可以入tvb10大奸角

屌俾個面具張圖嚇親

留名

我細個見到佢就好撚驚，佢個眼神真係超恐怖，我到而家仲記得佢姦左三元個場戲，真係痴撚線

陀槍4張慧儀俾人焗死定乜
個樣印左係保鮮紙 整返個樣出黎個下

我童年陰影係我和殭屍有個約會阿平同平媽
平媽吸咗滴殭屍血變咗活死人嚇撚死

餓修羅
原本平媽個LOOK都好恐怖

高潮了